每個人出世點解會哭

因為見唔到李嘉誠做爸爸

咁要李嘉誠轉做接生護士
先無人喊喎

因為係香港出世

試吓聲音畫面有冇問題

也許知道正逐步行近結局

後悔出咗世